呢套嘢幾搞笑

犬屋敷 囉

片尾果首咩歌

咪op

好記得有集條友單刷警察局

呢套野有動漫同真人電影 2套都唔錯

睇完，最尾幾sad

Gantz個作者畫

前片搞到好鳩 漫畫睇明明冇咁鳩